時間太快

av睇唔哂
女𥄫唔哂
自己死左
以後d劇
tvb又好
viutv又好
都冇命睇
新歌又聽唔到
可能未來有新組合
繼cookies hotcha sg之後
但已經唔關自己事
有新食店
又未必再試到
唔好話之後
要試勻全港
都未必有命
人生太短暫
有時行山
就諗下次上黎
會唔會已經腰酸骨痛
而家上獅子山頂輕鬆
到自己老左
馬騮都睇唔到
以前睇林峯d劇
有鄭嘉穎
個陣3x歲
仲好young
轉眼間就十幾年
有時諗
你要追依d娛樂
吃喝玩樂
根本冇得追
到你冇能力試既時候
盞自己更不捨
所以而家
都冇plan去邊旅行
細個鍾意日本
而家去唔去都冇所謂
當係調劑
散心輕鬆
但就唔再為依d野而活